點解神要製造咁多災難，去考驗人類

全能又唔消滅罪惡？

警察/消防/fbi幾時失業？

世界和平點解各國整核武？

敘利亞個班賤民係唔係抵死？

恐龍邊個創，性經做乜柒唔寫？

天災for 玩尻人？

宇宙恆星黑洞佢創黎托？

點解你咁多點解-.-

耶撚：神係唔會考驗人類

唔知邊個章節有講過

神愛玩弄世人

借撒旦之手試探約伯又係咩？
撒旦又係上帝創造出黎

冇錯，但係所有考驗都係神嘅考驗

公元2000年前已經死晒 bc 都無可能見過。

所有寫聖經既人都唔會見過。

人地寫怪物屈尻人係恐龍。

甲骨文有畫耶穌樣我就信！ 幾億年前傳教

畀你賺經驗同升lv

討論聖經 = 討論Batman 定Ironman 好打D

作家寫野邊有得估呢。
唔通我又問mavel 做乜畫ironman 紅色唔係白色咩。

一定ironman 囉

咁即係點？一句要考驗人類就要人受咁多苦？耶撚麻煩解答下我 好想知點解要有癌症既存在

伊比鳩魯悖論

如果是上帝想阻止「惡」而阻止不了，那麼上帝就是無能的；
如果是上帝能阻止「惡」而不願阻止，那麼上帝就是壞的；
如果是上帝既不想阻止也阻止不了「惡」，那麼上帝就是既無能又壞；
如果是上帝既想阻止又能阻止「惡」，那為什麼我們的世界依然充滿了「惡」呢？

你玩過sims應該會明果種虐待sims既快感

因為神其實都係人
仲要係個極度傲嬌既人

呢個都係神嘅考驗

落地獄啦你

玩尻你囉，唔整到你絕望，點會有人去敬拜？

整死10000個，神救一個， 就有9999人去拜佢。

人類因為太on9先比人放逐黎地球
同豬牛羊係同一level.

聖經有好多Bug 問牧師佢就會話 要信靠神
我屌你老母

其實我覺得篇野咁寫, 就係以前個種 體罰式教育嘅諗法黎

你個仆街仔唔聽話, 叫你唔好做, 偏要做? 藤條炆豬肉!

一路打, 一路話愛你先打你

打完乖咗一排, 轉個頭又唔聽話, 再打過

打得多都無癮, 自己吔屎啦去

神係自私既 佢要求所有人要敬畏神 要有高高在上既感覺
神係毒撚黎 佢要創造物敬畏神 就好似毒撚要求初音或者漫畫女主角愛上自己一樣
神係無恥既 全知全能但又要試探人類 故意sm創造物獲得快感
神係垃圾黎 中世紀班on9搞風搞雨 無理會過人類

唔好為一個唔存在物體勞氣

慈愛神做乜柒創造地獄去懲罰人類，又話耶穌背晒我們人類罪惡ge

簡單黎講 神就係一個變態佬
信呢樣野本身就係一個笑話

可能神係考驗緊其他動物
只不過個過程都對人有影響

人唔好睇得自己咁高

神都係一個自私撚玩弄生命，d 信徒成日屈尻佢大愛無私全能。

真係好噁心

簡單，因為人類作既惡未達到上帝標準既惡 （9up)

你有件玩具都間唔中玩下啦
而家有幾十億件玩具喎，唔玩下都對自己唔住啦

starlord咪有train恐龍囉

有道理

大家都着裝ironman>batman
唔着甲隻揪隻batman打撚到ironman仆街,有腹肌都冇用,牙都比人打甩

聖經=故仔事
信徒=係心靈最脆弱嘅時候集體撞邪

agree

h

一個無所不在，無所不能既神
連五餅二魚都可以做得出
但佢缺既竟然係錢
點解仲會有人信神？

d 耶人月月寫10% cheaque

問左個耶青點解日日屈尻佢全能又容許世界大把惡

佢答我： 審判日個個都過唔到，大家都有罪

唔撚知佢logic 係乜

玩sim city玩到悶都會搵d嘢發洩下

正面既野：神既恩典
負面既野：神既考驗

結論：佢玩撚哂

再屈尻自己世人有罪，唔認罪落地獄
再奶春袋話神愛世界，全能上帝，大愛。
轉個頭考驗人，玩尻人類天災，生cancer.
容許惡存在。

全能既上帝可否創造一舊自己都搬唔郁既石頭

唔尻答你ga, 只要信不要問。

自問有冇做過
咁好玩

根本聖誕只係一本科幻小說